康文署gym係咪照開但限8人？

有無人知

康文都係玩泥沙 係屋企玩下咪算

home gym都係玩泥沙 係屋企訓下咪算

係咪close 埋